強逼自己仔女去中國拜年既父母係咩心態

今個新年仲強逼自己仔女去中國拜年既父母係咩心態

一來場運動已經搞到香港同中國勢不兩立
中國藍絲多，上中國會比親戚歧
如果有去過遊行，一過關就有機會比人鎖

二來中國肺炎，就算唔去武漢，過關關口直通車直通巴都夾雜好多武漢人

本身屋企人係中立黨，自己冇事就咩都同意
但咁既時勢仲逼自己仔女去中國拜年係咩玩法?

咁做都係為你好?
虎毒不吃兒?
教精你者?
袋錢入你袋?

咪撚ON9, 佢做咁多野都係為自己好

你係咪搞錯哂 會俾人逼到自己返大陸果個先係戇鳩

岩

我屋企人藍都唔會俾我地返大陸
（雖然我地咁多年都唔需要去中國拜年）

我另一個post 計劃緊搬走

我講白啲，自己行程都控制唔到，唔好叫時代革命

我明學生哥會比屋企人渣住春袋，但去邊度係個人意願黎，企硬，只要夠膽就已經嬴左一半。

今個post主力講
仲強逼自己仔女去中國拜年既父母係咩心態先?

總之有強逼呢個念頭
唔理逼唔逼到

下個post會講
比自己父母逼到去中國拜年既人係咩心態?

今個post主力講
仲強逼自己仔女去中國拜年既父母係咩心態?
先

總之有強逼呢個念頭
唔理佢逼唔逼到

下個post會講
比自己父母逼到去中國拜年既人係咩心態?

same 年年都返
但今年都係算吧啦
無謂返到去同班親戚嘈

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

呢個真

剪卡

唔剪卡自己on9為愚考被送中要比人虐待唔好喊

就當逼你唔到
但有逼人送中呢個念頭既人係咩心態

即係 加害者，被害者，不被害者
先有加害者先會衍生之後既角色
點睇加害者呢個角色

唔嘈都會比說話你聽
我老母同中國親戚用蝗信講野時都聽唔小

期待下個po

真

驚上到去見唔到親戚咋

中國卡已剪

純粹係藍屍無知然後又唔信我睇唔到
分分鐘自己無左個仔都唔信我睇唔到

Thanks

過關要張卡㗎嘛
其實啪鳩爛佢咪逼唔到入去
返正一生人都唔會入去㗎啦

藍絲唔會相信自己仔女去中國會有危險，真係過關被拉，都會覺得自己仔女出街搞事幫唔落，然後上fb開po話我唔會幫仔女保釋，自己做錯自己承擔

去感受下肺炎既空氣囉
同佢講我一上到去一定講香港革命野
同時成家啦
睇下佢仲要唔要你上去